母親節你地諗住買咩送比老母？

上年煮左餐飯比佢
今年未諗

lm

我愛你

今年訂咗張osim小天后

有錢

諗緊午市酒店自助餐 有冇好介紹

屌你咩 扮曬野！

個個都咁有錢

臭雞

我同你伯母食餐飯咋

分24個月 每個月4百幾咋

屋企無咁大地方

年年都諗到R爆頭
尤其是我老母乜都唔整
又唔化妝又唔噴香水又唔帶飾物

請食自助餐加送earphone 不過未睇啱款

我想買樓，都係早D訓了

發個好夢

考完試未

訂咗機票去大板

洗碗機

我都想訂

好細張架咋
同埋唔算貴 一皮左右
分期買全屋可以用

利申 公屋撚

自慰棒

17號完啦